搶包山女冠軍正撚到。。。

小麥色皮膚，陽光少女風，眼大大把聲又甜
又girlfriendable

你老母都唔錯

cap唔切牙= =
轉頭新聞重播再cap

屌你都廢事

睇新聞見到

10

9

0

岩岩先過完母親節，樓主個不孝子

母親節未過完，ching們放過我老母ok？

Blocked
又無圖又5p

仆街仔

過左喇屌你老母

想賣家母出聲ma

孝子母親節幫老母拉客？

好痛牙= =

你睇下你個不孝子 做你老母真陰公母親節都要畀人排隊問候

屌新聞重播唔播段戰場訪問
救老母失敗

圖呢

樓主識食

牙你老母臭閪